有冇巴打好想知人地到底點睇自己

無論係邊個都好
阿貓阿狗/最親近既朋友
好想知道所有人點睇自已/我係佢心中既地位
即使負面都冇所謂

依個係唔係病態黎?

性格黎姐

有時係不自覺地sense到人地點睇你
都好辛苦

知道左可能仲傷心

我都對依方面好敏感 有時都辛苦
但係真係對好親近既朋友點睇自已好有興趣
其餘就想知下對我既第一印象

可能我成日sense到對方既企圖啦
所以同我fd到既 對我都係真心既 好似係
不懷好意既我唔會理佢